msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/vendor_plans.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6688\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::vendor_plans"
msgid "Vendor plans"
msgstr "공급업체 계획"

msgctxt "Addons::description::vendor_plans"
msgid "Create plans with different restrictions and prices for your vendors"
msgstr "공급업체에 대해 다른 제한 사항 및 가격으로 계획 생성"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_plans::commissions_header"
msgid "Commissions"
msgstr "커미션"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_plans::include_shipping"
msgid "Include shipping cost in vendor commissions"
msgstr "공급업체 수수료에 배송비 포함"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_plans::include_taxes_in_commission"
msgid "Include taxes in vendor commissions"
msgstr "공급업체 수수료에 세금 포함"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_plans::include_taxes_in_commission"
msgid "Calculate vendor commissions without subtracting taxes from the order total beforehand."
msgstr "사전에 주문 총액에서 세금을 공제하지 않고 공급업체 수수료를 계산합니다."

msgctxt "SettingsOptions::vendor_plans::allow_vendors_to_change_plan"
msgid "Allow vendors to change their current plan"
msgstr "공급업체가 현재 계획을 변경할 수 있도록 허용"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_plans::collect_taxes_from_vendors"
msgid "Collect taxes from vendors"
msgstr "공급업체로부터 세금 징수"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_plans::collect_taxes_from_vendors"
msgid "Send collected taxes to the account of the marketplace."
msgstr "징수된 세금을 시장의 계정으로 보냅니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.vendor_plans"
msgid "Vendor plans"
msgstr "공급업체 계획"

msgctxt "Languages::block_vendor_plan_info"
msgid "Vendor plan info"
msgstr "공급업체 계획 정보"

msgctxt "Languages::block_vendor_plan_info_description"
msgid "Shows information about the selected vendor plan"
msgstr "선택한 공급업체 계획에 대한 정보를 표시합니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.plan"
msgid "Plan"
msgstr "계획"

msgctxt "Languages::vendor_plans.plan_short"
msgid "Plan"
msgstr "계획"

msgctxt "Languages::vendor_plans.commission"
msgid "Commission"
msgstr "수수료"

msgctxt "Languages::vendor_plans.restrictions"
msgid "Restrictions"
msgstr "제한"

msgctxt "Languages::vendor_plans.vendor_plans_menu_description"
msgid "Create plans for your vendors, with different restrictions and prices"
msgstr "다양한 제한 사항과 가격으로 공급업체를 위한 계획 만들기"

msgctxt "Languages::vendor_plans.periodicity_month"
msgid "per month"
msgstr "달마다"

msgctxt "Languages::vendor_plans.periodicity_year"
msgid "per year"
msgstr "연간"

msgctxt "Languages::vendor_plans.periodicity_onetime"
msgid "one time"
msgstr "한 번"

msgctxt "Languages::vendor_plans.products_limit"
msgid "Max. products"
msgstr "최대 제품"

msgctxt "Languages::vendor_plans.products_limit_tooltip"
msgid "Set the maximum number of products a vendor can have on this plan. Leave empty to allow unlimited number of products."
msgstr "공급업체가 이 계획에서 가질 수 있는 최대 제품 수를 설정합니다. 제품을 무제한으로 허용하려면 비워 둡니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.vendor_store_tooltip"
msgid "A vendor can have his or her own microstore at a separate address like <i>example.com/vendor/</i>. A microstore only contains products of the vendor who owns this microstore. Also, search results in a vendor's microstore only include products of this vendor."
msgstr "공급업체는 <i>example.com/vendor/</i>과 같은 별도의 주소에 자신의 마이크로스토어를 가질 수 있습니다. 소규모 매장에는 이 소규모 매장을 소유한 공급업체의 제품만 포함됩니다. 또한 공급업체 마이크로스토어의 검색 결과에는 이 공급업체의 제품만 포함됩니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.add_vendor_plan"
msgid "Add vendor plan"
msgstr "공급업체 계획 추가"

msgctxt "Languages::vendor_plans.new_vendor_plan"
msgid "New vendor plan"
msgstr "신규 공급업체 계획"

msgctxt "Languages::vendor_plans.editing_vendor_plan"
msgid "Editing vendor plan"
msgstr "공급업체 계획 수정"

msgctxt "Languages::vendor_plans.delete_plan_vendor_exists_text"
msgid "Couldn't delete the plan: some vendors use it"
msgstr "계획을 삭제할 수 없습니다. 일부 공급업체에서 사용 중입니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.disable_plan_vendor_exists_text"
msgid "Couldn't disable the plan: some vendors use it"
msgstr "계획을 비활성화할 수 없음: 일부 공급업체에서 사용"

msgctxt "Languages::vendor_plans.transaction_fee"
msgid "Transaction fee"
msgstr "거래 수수료"

msgctxt "Languages::vendor_plans.fixed_transaction_fee"
msgid "Transaction fee (abs)"
msgstr "거래 수수료(abs)"

msgctxt "Languages::vendor_plans.revenue"
msgid "Revenue"
msgstr "수익"

msgctxt "Languages::vendor_plans.revenue_up_to"
msgid "Revenue up to"
msgstr "최대 수익"

msgctxt "Languages::vendor_plans.revenue_up_to_tooltip"
msgid "The maximum monthly revenue allowed for the vendors who use this plan. Leave this field empty to allow unlimited revenue."
msgstr "이 플랜을 사용하는 공급업체에게 허용되는 최대 월간 수익입니다. 무제한 수익을 허용하려면 이 필드를 비워 둡니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.vendor_store"
msgid "Vendor microstore"
msgstr "공급업체 마이크로스토어"

msgctxt "Languages::vendor_plans.best_choise"
msgid "Offer as the best choice"
msgstr "최선의 선택으로 제안"

msgctxt "Languages::vendor_plans.best_choise_short"
msgid "Best choice"
msgstr "최선의 선택"

msgctxt "Languages::vendor_plans.select_plan_text"
msgid "You will be charged for the plan after the admin approves your vendor account"
msgstr "관리자가 공급업체 계정을 승인한 후 요금제가 청구됩니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.current_plan"
msgid "Current plan"
msgstr "현재 계획"

msgctxt "Languages::vendor_plans.current_plan_usage"
msgid "Current plan usage"
msgstr "현재 요금제 사용량"

msgctxt "Languages::vendor_plans.best_choice"
msgid "Best choice"
msgstr "최선의 선택"

msgctxt "Languages::vendor_plans.choose_your_plan"
msgid "Choose your plan"
msgstr "요금제 선택"

msgctxt "Languages::vendor_plans.choose"
msgid "Choose"
msgstr "선택하다"

msgctxt "Languages::vendor_plans.month"
msgid "Month"
msgstr "월"

msgctxt "Languages::vendor_plans.year"
msgid "Year"
msgstr "년도"

msgctxt "Languages::vendor_plans.plan_name"
msgid "Plan name"
msgstr "플랜명"

msgctxt "Languages::vendor_plans.products_limit_value"
msgid "<strong>[n]</strong> product|<strong>[n]</strong> products"
msgstr "<strong>[n]</strong> 상품|<strong>[n]</strong> 제품"

msgctxt "Languages::vendor_plans.unlimited"
msgid "Unlimited"
msgstr "제한 없는"

msgctxt "Languages::vendor_plans.products_limit_unlimited"
msgid "<strong>Unlimited</strong> products"
msgstr "<strong>무제한</strong> 제품"

msgctxt "Languages::vendor_plans.revenue_up_to_value"
msgid "Revenue up to <strong>[revenue]</strong>"
msgstr "최대 <strong>[revenue]</strong>수익"

msgctxt "Languages::vendor_plans.revenue_up_to_unlimited"
msgid "<strong>Unlimited</strong> revenue"
msgstr "<strong>무제한</strong> 수익"

msgctxt "Languages::vendor_plans.transaction_fee_value"
msgid "Transaction fee: <strong>[value]</strong>"
msgstr "거래 수수료: <strong>[value]</strong>"

msgctxt "Languages::vendor_plans.vendor_commission"
msgid "Vendor commission"
msgstr "공급업체 수수료"

msgctxt "Languages::vendor_plans.category_is_empty"
msgid "Please specify a category."
msgstr "카테고리를 지정하십시오."

msgctxt "Languages::vendor_plans.vendor_approved_text"
msgid "Your plan has been set to [plan]. See the details of your plan below."
msgstr "계획이 [plan]으로 설정되었습니다. 아래에서 계획의 세부 사항을 참조하십시오."

msgctxt "Languages::vendor_plans.plan_payment"
msgid "Payment for Your Plan"
msgstr "귀하의 계획에 대한 지불"

msgctxt "Languages::vendor_plans.plan_payment_text"
msgid "A sum of [price] has been withdrawn from your account for using the [plan] plan. Follow the link to <a href=\"[href]\">view your account balance</a> or see the details of your plan below."
msgstr "[plan] 플랜을 사용하기 위해 귀하의 계정에서 합계 [price] 이 인출되었습니다. 링크를 따라 <a href=\"[href]\">계정 잔액을 보거나</a> 아래에서 계획의 세부 정보를 확인하십시오."

msgctxt "Languages::vendor_plans.plan_has_been_changed"
msgid "Your Plan Has Been Changed"
msgstr "귀하의 계획이 변경되었습니다"

msgctxt "Languages::vendor_plans.plan_has_been_changed_text"
msgid "Your plan has been changed to [plan]. See the details of your new plan below."
msgstr "계획이 [plan]으로 변경되었습니다. 아래에서 새 계획의 세부정보를 참조하세요."

msgctxt "Languages::vendor_plans.products_exceeded_text"
msgid "Cannot add more products: you have reached the maximum number of products allowed by your plan. To change your plan, please <a href=\"[href]\">follow this link</a>."
msgstr "제품을 더 추가할 수 없습니다. 계획에서 허용하는 최대 제품 수에 도달했습니다. 계획을 변경하려면 <a href=\"[href]\">이 링크를 따라</a>하십시오."

msgctxt "Languages::vendor_plans.revenue_exceeded_subj"
msgid "Maximum Revenue Exceeded"
msgstr "최대 수익 초과"

msgctxt "Languages::vendor_plans.revenue_exceeded_text"
msgid "<a href=\"[href]\">[vendor]</a> exceeded the maximum revenue allowed by the [plan] plan."
msgstr "<a href=\"[href]\">[vendor]</a> [plan] 계획에서 허용하는 최대 수익을 초과했습니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.not_available"
msgid "Not available"
msgstr "사용할 수 없습니다"

msgctxt "Languages::vendor_plans.many_products_text"
msgid "Too many products ([actual]/[allowed])"
msgstr "너무 많은 제품 ([actual]/[allowed])"

msgctxt "Languages::vendor_plans.much_revenue_text"
msgid "Too much revenue ([actual]/[allowed])"
msgstr "너무 많은 수익 ([actual]/[allowed])"

msgctxt "Languages::vendor_plans.plan_not_available_text"
msgid "Sorry, this plan is not available for you. Please choose an available plan."
msgstr "죄송합니다. 이 요금제는 사용할 수 없습니다. 이용 가능한 요금제를 선택하세요."

msgctxt "Languages::vendor_plans.plan_will_be_change_text"
msgid "You are switching to another vendor plan. You will be charged the full price of the plan. Are you sure you want to continue?"
msgstr "다른 공급업체 계획으로 전환 중입니다. 플랜의 전체 가격이 청구됩니다. 너 정말 계속하고 싶니?"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_plans_plan_changed"
msgid "Vendor plans: plan changed notification"
msgstr "공급업체 계획: 계획 변경 알림"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_plans_payment"
msgid "Vendor plans: payment notification"
msgstr "공급업체 계획: 지불 알림"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_plans_revenue"
msgid "Vendor plans: revenue notification"
msgstr "공급업체 계획: 수익 알림"

msgctxt "Languages::privileges.view_vendor_plans"
msgid "Can view"
msgstr "볼 수 있음"

msgctxt "Languages::privileges.manage_vendor_plans"
msgid "Can edit"
msgstr "편집 가능"

msgctxt "Languages::privilege_groups.vendor_plans"
msgid "Vendor plans"
msgstr "공급업체 계획"

msgctxt "Languages::addons.vendor_plans.commission_description_absolute"
msgid "[amount] out of [sum]"
msgstr "[amount] [sum]"

msgctxt "Languages::vendor_plans.out_of_amount"
msgid "out of [amount]"
msgstr "[amount]에서"

msgctxt "Languages::addons.vendor_plans.commission_description_percent"
msgid "[amount]% of [sum]"
msgstr "[sum]의 [amount]%"

msgctxt "Languages::addons.vendor_plans.payout_for_the_plan"
msgid "Payout for the vendor plan: [plan]"
msgstr "공급업체 계획에 대한 지불금: [plan]"

msgctxt "Languages::vendor_plan"
msgid "Vendor plan"
msgstr "공급업체 계획"

msgctxt "Languages::vendor_plans.update_for_plan.title"
msgid "Should your changes affect existing vendors?"
msgstr "변경 사항이 기존 공급업체에 영향을 미칩니까?"

msgctxt "Languages::vendor_plans.update_for_plan.general_message"
msgid "What should we do about <a href=\"[search_url]\" target=\"_blank\">[n] vendor </a> who is using this plan now?|What should we do about <a href=\"[search_url]\" target=\"_blank\">[n] vendors </a> who are using this plan now?"
msgstr "지금 이 계획을 사용하고 있는 <a href=\"[search_url]\" target=\"_blank\">[n] 공급업체 </a> 에 대해 우리는 무엇을 해야 합니까?|지금 이 계획을 사용하고 있는 <a href=\"[search_url]\" target=\"_blank\">[n] 공급업체 </a> 에 대해 우리는 무엇을 해야 합니까?"

msgctxt "Languages::vendor_plans.storefronts_update_for_plan.add_storefronts_message"
msgid "Add the vendor to the storefronts that got added to the plan|Add the vendors to the storefronts that got added to the plan"
msgstr "계획에 추가된 상점 첫화면에 공급업체 추가|계획에 추가된 상점 첫화면에 공급업체 추가"

msgctxt "Languages::vendor_plans.storefronts_update_for_plan.remove_storefronts_message"
msgid "Remove the vendor from the storefronts that got removed from this plan|Remove the vendors from the storefronts that got removed from this plan"
msgstr "이 계획에서 제거된 상점 첫 화면에서 공급업체 제거|이 계획에서 제거된 상점 첫화면에서 공급업체 제거"

msgctxt "Languages::vendor_plans.storefronts_update_for_vendor.title"
msgid "The vendor got moved to another plan"
msgstr "공급업체가 다른 계획으로 이동했습니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.storefronts_update_for_vendor.general_message"
msgid "What should we do about the storefronts that are available to this vendor?"
msgstr "이 공급업체가 사용할 수 있는 상점 첫 화면은 어떻게 해야 합니까?"

msgctxt "Languages::vendor_plans.storefronts_update_for_vendor.add_storefronts_message"
msgid "Add the vendor to the storefronts available in the new vendor plan"
msgstr "새 공급업체 계획에서 사용할 수 있는 상점 첫 화면에 공급업체 추가"

msgctxt "Languages::vendor_plans.storefronts_update_for_vendor.remove_storefronts_message"
msgid "Remove the vendor from the storefronts available in his previous plan"
msgstr "이전 계획에서 사용 가능한 상점 첫 화면에서 공급업체를 제거합니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.advanced_vendor_plan_creation"
msgid "Advanced vendor plan creation"
msgstr "고급 공급업체 계획 생성"

msgctxt "Languages::vendor_plans.text_vendor_plan_created"
msgid "A new vendor plan \"[plan_name]\" has been created. You can now <a href=\"[link]\">set restrictions for vendors using this plan</a>."
msgstr "새 공급업체 계획 \"[plan_name]\"이(가) 생성되었습니다. 이제 <a href=\"[link]\">이 계획</a>를 사용하는 공급업체에 대한 제한을 설정할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.commission_fee"
msgid "[commission]% fee"
msgstr "수수료 [commission]%"

msgctxt "Languages::vendor_plans.default_vendor_plan"
msgid "Default plan"
msgstr "기본 요금제"

msgctxt "Languages::vendor_plans.event.plan_changed"
msgid "Vendor plan was changed"
msgstr "공급업체 계획이 변경됨"

msgctxt "Languages::vendor_plans"
msgid "Vendor plans"
msgstr "공급업체 계획"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_plans_vendor_plan_changed_info_for_admin"
msgid "Vendor plans: vendor plan was changed"
msgstr "공급업체 계획: 공급업체 계획이 변경됨"

msgctxt "Languages::vendor_plans.vendor_plan_has_been_changed"
msgid "Vendor \"[vendor]\" moved to \"[plan]\""
msgstr "공급업체 \"[vendor]\"이(가) \"[plan]\"(으)로 이동했습니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.vendor_plan_has_been_changed_text"
msgid "The plan of vendor \"[vendor]\" was changed from \"[old_plan]\" to \"[new_plan]\"."
msgstr "공급업체 \"[vendor]\"의 계획이 \"[old_plan]\"에서 \"[new_plan]\"로 변경되었습니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.old_plan"
msgid "Old plan"
msgstr "오래된 계획"

msgctxt "Languages::vendor_plans.new_plan"
msgid "New plan"
msgstr "새로운 계획"

msgctxt "Languages::vendor_plans.usergroups_update_for_plan.add_usergroups_message"
msgid "Add vendor administrators to the user groups added to the plan"
msgstr "계획에 추가된 사용자 그룹에 공급업체 관리자 추가"

msgctxt "Languages::vendor_plans.usergroups_update_for_plan.remove_usergroups_message"
msgid "Remove vendor administrators from the user groups removed from the plan"
msgstr "계획에서 제거된 사용자 그룹에서 공급업체 관리자 제거"

msgctxt "Languages::vendor_plans.usergroups_update_for_plan"
msgid "These are the user groups that vendor's administrators will get when a vendor gets this plan"
msgstr "공급업체가 이 계획을 얻을 때 공급업체의 관리자가 얻게 될 사용자 그룹입니다."

msgctxt "Languages::vendor_plans.category_is_not_available"
msgid "Sorry, this category is not available for the vendor. Please check the configuration of the vendor plan."
msgstr "죄송합니다. 이 카테고리는 공급업체에서 사용할 수 없습니다. 공급업체 계획의 구성을 확인하십시오."

msgctxt "Languages::vendor_plans.all_storefronts_included"
msgid "All storefronts included"
msgstr "모든 점포 포함"

msgctxt "Languages::vendor_plans.all_categories_included"
msgid "All categories included"
msgstr "모든 카테고리 포함"

msgctxt "Languages::vendor_plans.disable_plan_is_default_text"
msgid "Couldn't disable the vendor plan. At least one active or hidden vendor plan must exist."
msgstr "공급업체 계획을 비활성화할 수 없습니다. 활성 또는 숨겨진 공급업체 계획이 하나 이상 있어야 합니다."

